一人一種 煩到仆街既藥物

大麻

大麻煩

1/10

1分都俾多你

小學生啲爛gag都好笑過你1萬倍

返去修行返20年先啦